藍屍老豆老母

好想知藍屍老豆老母今日有咩想法

問啦屌
改變埋佢地啦